{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020173",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002152658?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "에덴 파라다이스호텔 이천"
    },
    "text": "当ホテルは次のような特典を提供しております。 ご宿泊のお客様は、アレクサンダーコーヒーとティーハウスで10%の割引を受けることができます。 居心地の良い休息が感じられる客室は、家に泊まっているような雰囲気をお届けします。 お客様の価値を高めるために最善のサービスを提供することを目指しています。 また、一層上品な雰囲気の中で美味しい食事が楽しめる多機能レストランや美しい庭園、自然の中での癒しをご体験いただけます。 当ホテルは江南及び首都圏からの近郊旅行のためのこじんまりとしたヒーリングハウスで、約50分の距離に位置しています。 朝食のご利用案内です。 朝食は世界のすべての朝食で提供され、利用可能時間は08:00~10:00です。 土曜日と日曜日にはバイキング形式で提供され、月曜日から金曜日までは単品またはTO GO SETで提供されます。 TO GO SETは事前予約後、レストランでピックアップして希望の場所で食事が可能で、朝食メニューと営業時間は事情によって変更される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルではどんな特典がありますか？",
            "answer": "ご宿泊のお客様は、アレクサンダーコーヒーとティーハウスで10%の割引を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "客室はどんな雰囲気ですか？",
            "answer": "居心地の良い休息が感じられる客室は、家に泊まっているような雰囲気をお届けします。"
        },
        {
            "question": "ホテルはどんなサービスを提供していますか？",
            "answer": "お客様の価値を高めるために最善のサービスを提供することを目指しています。"
        },
        {
            "question": "レストランではどんな食事が楽しめますか？",
            "answer": "一層上品な雰囲気の中で美味しい食事が楽しめる多機能レストランや美しい庭園、自然の中での癒しをご体験いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "当ホテルは江南及び首都圏からの近郊旅行のためのこじんまりとしたヒーリングハウスで、約50分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "朝食はいつ利用できますか？",
            "answer": "朝食は世界のすべての朝食で提供され、利用可能時間は08:00~10:00です。"
        },
        {
            "question": "土日の朝食はどのように提供されますか？",
            "answer": "土曜日と日曜日にはバイキング形式で提供されます。"
        },
        {
            "question": "平日の朝食はどのように提供されますか？",
            "answer": "月曜日から金曜日までは単品またはTO GO SETで提供されます。"
        },
        {
            "question": "TO GO SETはどのように利用できますか？",
            "answer": "TO GO SETは事前予約後、レストランでピックアップして希望の場所で食事が可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食のメニューや営業時間は変更されることがありますか？",
            "answer": "朝食メニューと営業時間は事情によって変更される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 328,
        "QA": 433
    }
}